既然係守城 點解唔用輕型投石器守

Aoc 守城梗係用投石車射鳩出面

#CUHKMassacre
#tiananmen2019
#香港デモ
#テロ

冇材料?

成間學校都冇？

如果有投酒器嘅話水砲車就燒著咗㗎啦

Sorry講錯 成個地圖都冇？

please go and help
thanks

屌有次有個fd醉咗喺地鐵入面痾尿
一開車啲尿就流嚟流去，搞到啲人下個站即刻落車
諗起都覺得區心

其實徹退路線
要用多啲繩 & 魚絲 .... 低成本 高效能

Aoc 祝大家順利守城

推

冇時間訓練 唔知效果同有冇機會TK

靈魂畫師

搵個空位試 試完拎出去

有冇engine撚可以幫樓豬講解點製造出來

三腳 長棍 碗

羅馬炮台
玩過童軍都識

乜撚野黎

好似康樂棋咁 中間放個方體長棍

睇得明呢下好嘢

趁依家整 依家有時間

羅馬兵出名既唔係炮台，係羅馬努炮，唔係咁樣，
係用動物根腱，左右做出轉動力，將物件彈射，同時安在馬車上發射